HKDI圍爐tg gp

[url]tg://join?invite=C8c26ku8UQZcPKkmRC-GuQ[/url]
所有DI同學仔同Freshman,小弟開咗個DI tg gp
有興趣就入嚟吹下水，有問題歡迎問，一定有人解答你